天水圍15歲少女疑被強姦 17歲男性友人被捕

天水圍發生強姦案。昨天下午5時許，一名15歲少女天城路一單位懷疑被其17歲男性友人強姦，於是通知家人向警方報案；警方經初步調查，拘捕少年，案件暫時列作「強姦」處理，交由元朗警區重案組第1隊跟進。

今次咁快手拉到人

明報做呢張圖嘅人有畀人抄咗未？

張相係咪想暗示咩

貧友有曬資料緊係

衰十一 x 強姦
等多1年都唔得...扺死喇

睇左17個男性友人被捕

擺到明係勞資糾紛啦

識得嘅拉人好快啫

肯定又係死mk

係咪勞資糾紛

反正條友衰十一就坐硬㗎啦

FF
如果係條女引9條仔扑野
然後老屈老強
咁就好睇

不過現行法例
佢點都係衰十一

就算係條女做主動都係男方受靶

公平咩~~~

抵死冇做對沖